計埋實戰+智商, 楊過先係金庸最強男主角

唔好貼領孤沖潮文..楊過咁醒,一定唔會同佢獨孤九劍正面打

張無忌, 好似滿LV 帳號, 但係九流操控咁.

學得識左右互搏先出黎

講武力, 楊過打唔贏韋小寶枝槍.
講智商, 韋小寶都唔差得過佢.

計埋智商嘅話，咁韋小寶call十萬清兵 用洋槍洋砲打到你一棟都冇

石破天

喬峰智力都好強喎

強到打死阿朱

楊過夠俾南海神尼昆

講智慧一定係郭伯伯
大智若愚

做咩啫你？

咁你都計你不如話 蕭峰帶領遼國、金國、大理、西夏、靈鷲宮三十六洞七十二島啲兵組成三百萬大軍打，反正呢啲勢力一係佢自己話事一係就佢啲義兄弟話事

戰鬥智商。 唔係講智力啊